羅馬、巴塞隆拿同馬德里有咩地方必去？

如題

巴塞隆拿 如果你係球迷的話就一定要去魯營 另外米拉之家都一定要去

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

米拉之家

Push

Barcelona 加多個Guell Park

Barcelona夏天最佳節目係去海灘hea

魯營個tour
個VR experience值唔值試...
係咪買最平果個睇都夠...

鬥獸場，魯營，班拿貝

巴塞大把啦 聖家堂 米拉之家 海灘 蘭布拉大道 魯營 桂爾宮...

巴塞住哥德區先有feel

講起就嬲，standard tour無得入主隊跟衣室

上次有D後悔唔早D去，搞到晏咗又買唔到飛入去

未去過羅馬答唔到你
但馬德里，如果鍾意睇景或古跡，我建議去市外附近既小鎮會好D (Toledo, Segovia, Consuegra..etc)
巴塞隆拿景點就比較密集d, 有聖家堂(想上塔請早d online 買門票),Park Guell,Casa Mila,Montserrat 或者附近小鎮 Girona
鍾意足球就當然去埋班拿貝同魯營球場既tour啦

魯營 海灘 聖家堂
個人唔太中意馬德里 只係去咗個皇宮同廣場

我上次為咗free entry特登朝早7點鐘去

補完羅馬
vatican, 鬥獸場，spanish steps, 聖天使堡
之後可以出城外搭車睇哈良第舊宮同千泉宮
朝早睇埋d market又係賞心樂事

利申巴塞去過3次，羅馬兩次

La Ciutat Invisible SCCL 書店
Carrer de Riego, 35, 08014 Barcelona, Spain
+34 932 98 99 47

Restaurante 9 Reinas. Restaurante Argentino. Barcelona
要訂位

Catalonian restaurant Terra d'Escudella
本土小店

加多個先
有時間喺Barcelona 去quimet and quimet食tapas
小店嚟 不過要預咗同local一齊逼

Madrid要去附近d小城鎮先好玩

如果第1次去 & 無諗住再去, 建議去晒d 名勝睇下, 因為真係有歷史價值
歐洲旅行, 來來去去其實都係睇幾樣野, 教堂, 博物館, 皇宮

除非你會經常成日再去, 否則唔建議學人玩深度探索.

7 porte既paella